[買左利記等收錢區] 利物浦 vs 皇馬

等收錢

樓豬補左皇馬冠軍飛未?

補左

贏狗會

收左錢？

推我舊post 想點

好奇問下係咪有錢收啫？
你又話賭博唔係咁困難

冇錢啦
輸鳩晒
依家腳踏實地打份工搵食就算啦
賭博真係害死人